終於放工啦 返工真係會減壽😵😵

每返60秒就少1分鐘命

好恐怖

地盤咁遲收工

要吊埋隻cos先

後悔點解老豆冇錢啦柒頭

後悔老豆點解唔射你落牆度啦柒頭

獸間性器

我都係做地盤 搭緊車返屋企

咪能坐埋黎

地你老母盤

系

飲綠茶啦

扮訓挨落你到